港共話要拉曬啲人，所以而家鳩拉煽人圍狗屋

都好明顯下
大家圍狗屋得黎記得be water，唔好被捕

留名今日又有「軍火庫」

未必，只要我地保留到實力，唔好被拉，有排同佢磨

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

仲等十一? 聽日決勝負啦.
咁落義士條命凍過水啦
可能暴動唔洗坐,直接用殮房啊,
仲等十一

大陸定性有千幾個核心
警狗交唔夠數, 中共會清算警隊辦事不力
拉夠人就可以將個波推俾大陸錯判形勢
警隊有9成9 都係蠢閪, 但果班高層係識玩政治